====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: - On n ' arrête pas une ville (2) , et il serait présomptueux de décréter que la " puissance " des centres urbains nouveaux à créer en région de Paris , leur zone d ' influence ne dépassera jamais 300 .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['jamais']
adverbiaux_purement_iteratifs::1::['jamais']
adverbiaux_iterateur_frequentiel::1::['jamais']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['jamais']
adverbiaux_purement_iteratifs::1::['jamais']
adverbiaux_iterateur_frequentiel::1::['jamais']
Total feature counts: 3

